荃灣線金鐘站已經有4架車唔埋站 手足小心

喺tg grp見到有人講尖沙咀 油麻地 黨鐵職員撤離
人喺金鐘 目測最少4架鐵唔停金鐘站
手足小心運狗 狗喺黨站停出黎

燒少一晚真係唔得

push

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

手足小心呀

黨鐵話呃呃埋埋大撚巴錢
你咪破壞囉

結界師要出動喇

tg grp傳職員調走
手足小心

仆街
唔怪得之無車

推